{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 이브 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後7時で、チェックアウト時間は正午12時です。 予約時には2名基準料金として計算され、基準人数を超える場合は1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックインの際にはお支払いをお願いします。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 もし基準人数を超えると、現場で追加料金が発生する可能性があります。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用についてのご案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後7時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は何名分ですか？",
            "answer": "予約時には2名基準料金として計算されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に支払いはどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインの際にはお支払いをお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。基準人数を超えると、現場で追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によっては入室拒否が発生する場合があります。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店のキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室利用についての詳細は、チェックイン時にお伝えいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 399
    }
}